馬會真係香港最大慈善機構，車路士贏撚硬都開1.5

擺90分鐘穩賺50%馬會班精算師請嚟倒米

又用呢個template

扣佢人工啦

真心講 車仔今年好大機會不敗奪冠 場場追真係好過買Tesla

車仔簡直係用核能 勁撚過電動車啦

我係美國人 我有票 我投trump

錯post

我all in左間貝沙灣，等陣就可以買架新勞斯

係啦 elon mask都就快香家鏟

借咗十億all in

賓哥搞到馬會要炒人

佢臭家產

今晚多五E

食白粉

咩意思

買車路土會香家產

好過放銀行收息

点睇車狗又開搶口topic

抵佢地串今年屈到

冇息啦家陣

收嗲啦

銘兄十月一有冇遊行